telegram limit exceeded一問

我入唔番個telegram ac
佢話limit exceeded please try again later
我應該點做 要等幾耐先用得番？
祝各位boxing day 快樂

比返個ac人啦

點先可以用得番啊

同求 樓主解決左未？

等一日就ok啦